# Мини блог #

### Задание ###


Необходимо, на чистом PHP, реализовать публичный мини-блог,  в котором любой гость может создавать записи, а другие гости имеют право комментировать записи. Авторизация не нужна.

В функционале обязаны присутствовать две страницы: список последних записей и одна запись.

На странице списка последних записей выводится слайдер “популярное” из 5 самых коментируемых записей. Ниже - записи в порядке давности публикации, которые должны содержать имя автора, короткий текст публикации(обрезка 100 символов), дату публикации, количество комментариев и ссылку для перехода на полную запись. Так же на этой странице должна находиться форма для отправки публикации, в которой указываются имя пользователя и текст публикации.

На странице полной публикации выводится всё то же, что и в короткой публикации, только текст публикации должен быть полным, а так же комментарии к этой публикации и форма добавления нового комментария в котором указывается имя автора и текст публикации.

# Инструкция по установке #

1. Скачать проект git clone *https://6i666@bitbucket.org/6i666/vjet_task.git*
2. Создать виртуальный хост Apache.
3. Создать базу данных mysql и импортировать vjet_blog.sql
4. Поменять в файле конфигурации настройки подключения базы данных *core/config/config.php*
5. Для автоматической загрузки классов нужен Composer.